有冇人收到 Deloitte Digital Sales Force Bootcamp confirmation?

之前報左，收到confirmation
但唔知係咪真係有用， 想請教一下師兄師姐

樓主有幾多badge?
我收唔到confirmation